report 分身帳號#158806 及#51469

佢地係 telegram group 已承認為同一人擁有 account
請Ban

證據呢
你話我同你個acc都係同一人擁有都得添
一齊bam囉